Nicki Minaj首歌Chun Li新MV用繁體中文字

繁體
正體

識做

Dat ass

香港開tour有望

以黑婆嚟講佢都算樣衰

佢手個紋身都係繁體字

佢啲chopstick in hair
啲造型柒到不得了 懶係ching chong asian咁

你識撚咩
正撚到爆

Loop左好多次
Nicki